**Делегирование (Delegation)**
Фундаментальный шаблон проектирования "Делегирование".

Его идея заключается в том, что мы можем мы можешь создать поведение объекта, который будет выполнять какие-либо действия, хотя на самом деле, этот объект будет делегировать задачу на другой объект/класс при выполнении этой задачи

Примером может послужить ларавел класс Request и его возможность валидировать данные. На самом деле валидирует данные не класс Request, а класс Validator, которому делегирует задачу класс Request.
